田小娟討論區 <3

哇……乜隻豬乸咁樣衰…佢整咗幾多次容……

同你差唔多

屌你老母
我jennie人間香奈兒最靚女

唔覺佢整咗容

同lisa一樣咁撚醜

出咗道之後越嚟越順眼